［緊急超重要］有用Facebook既人請立即入黎

唔少人將電話號碼連左落Facebook
請立即係Facebook Delete電話號碼
請立即係Facebook Delete電話號碼
請立即係Facebook Delete電話號碼
以防萬一個人資料曝光，如果刪唔走，請轉以下Setting
唔好有任何機會比狗周到

push

唔該比更多人睇到呢個post

推